{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019816",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 준스테이"
    },
    "text": "南海三東面ドイツ村の隣の烽火村は、美しいヒノキの森に囲まれた村の丘に位置しています。 この町はキム·ユンジン主演の映画密愛の撮影場所としても有名です。 ドイツ村と園芸芸術村は徒歩15分の距離に位置しています。 この村は国立ヒノキ休養林とドイツ村の中間に位置する南海パレギル4コース花田ビョルゴクキルにありますが、ここは美しい景観とエコビレッジを追求しています。 もし宿をご利用の場合、利用規則を遵守しなければなりません。 まず、基準人数を超えると追加料金が発生します。 基準人数を超える場合、現場で1人当たり10,000ウォンを支払わなければなりません。 また、午後10時以前に入室することをお勧めします。 ペットは同伴できませんし、私物の保管に対する責任は各自にあります。 客室内では喫煙が禁止されており、指定場所を利用する必要があります。 また、未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は一切不可であり、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿の利用者本人にあります。 最後に、靴は下駄箱に保管することをお勧めします。 もし紛失したら補償ができないので注意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海三東面ドイツ村はどこに位置していますか？",
            "answer": "南海三東面ドイツ村は美しいヒノキの森に囲まれた村の丘に位置しています。"
        },
        {
            "question": "烽火村はどの映画の撮影場所として有名ですか？",
            "answer": "烽火村はキム・ユンジン主演の映画『密愛』の撮影場所として有名です。"
        },
        {
            "question": "ドイツ村と園芸芸術村はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ドイツ村と園芸芸術村は徒歩15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南海パレギル4コース花田ビョルゴクキルはどこに位置していますか？",
            "answer": "南海パレギル4コース花田ビョルゴクキルは国立ヒノキ休養林とドイツ村の中間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "烽火村ではどのような景観とエコビレッジが追求されていますか？",
            "answer": "烽火村では美しい景観とエコビレッジが追求されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊の利用規則にはどのような内容がありますか？",
            "answer": "宿泊の利用規則では、基準人数を超えると追加料金が発生し、午後10時以前に入室することがお勧めされています。また、ペットの同伴や未成年者や男女同室での宿泊は不可とされています。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に支払わなければならない追加料金はありますか？",
            "answer": "宿泊の際には基準人数を超える場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が現場で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "宿泊時には客室内での喫煙は禁止されており、指定場所を利用する必要があります。また、私物の保管については各自の責任となります。靴は下駄箱に保管することがお勧めされています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設でのペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は施設物の毀損や紛失に対して責任を持つ必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊者は施設物の毀損や紛失に対して責任を持つ必要があります。"
        },
        {
            "question": "靴を紛失した場合、補償はされますか？",
            "answer": "いいえ、靴を紛失した場合、補償はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 590
    }
}